雙面人項明生：再見微博

人唔笑
狗都廢

人格分裂

同場加映牙生愛國影片

呢條友好撚垃圾
旅遊展講過台灣係中國

佢啲書全撚部垃圾黎 去過少少地方就覺得自己好威咁

咁都比佢諗到藉口
勁

佢拍埋片都可以扮自己唔知情先好嘢

複製人

先唔講政見人品
其實有咩人會睇佢旅遊節目
又老又無陽剛味

拍埋片又點計 垃圾

基佬點剛陽味

基佬又娶老婆先好嘢
唔怪得又撐香港又為中國點讚

擁抱14億人啦

我地窮撚無錢比你賺架

點解佢唔兜個微博係支那借佢名整埋認證屈佢呢
無喇， 兩邊不是人

仲兜到喎
服左佢

垃撚圾

片都拍埋
點兜啊

食屎啦
想食兩家茶禮

屌 咁撚把炮 再見facebook丫嘛

算啦，佢最後都選擇出聲
好過好多公眾人物

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

我都想講 人仔市場唔大啲咩